有兩單懷疑肺炎個案同渣打有關

朋友sent黎，未FC

新蒲崗屌
一陣要去銀行

肯停飛未

幫手推唔該

唔該武漢搵人去青衣分行搵bonnie tong開戶口

爆了爆了爆了

仲要依幾日唱銀紙高峰期

紙幣會唔會傳播？

唔奇

想問下 呢啲whatsapp對話由6月開始有過幾多單